Billie Eilish首Bad Guy算係咩類型嘅歌

無知一問。個style好特別

Indie

google 咗

Genre: Alternative/Indie

識貨
Duh！！！！

Billie最唔中意人地將佢嘅歌分Genre